（點醒）Solomon yue就係真正外國勢力

個個聽佢指點江山
又話加泰集會唔去得 叫咩口號點點點
香港人堅持認為係對既野就得

冇外國勢力幫手你覺得可以點贏

Solomon yue = 陳雲
不停帶風

請善用起底功能

Agger

Blocked

起底
blocked

收皮啦
人地高檔多唔知幾多皮呀
今日放監？

Good morning sir,

block

連登仔：自己香港自己救，唔該外國勢力死埋一二邊

明白。

拉